有冇人知上左武漢採訪嘅記者而家點？

我呢排冇點聽同睇過有關新聞
啱啱隔離po又講話啲軍醫護0感染(鬼唔知你燒曬啲人咩)
先突然諗起記者都走唔到
有冇人有有關消息

大家記得down

p

推

竟然隔左咁耐都有人推返上黎
我本身都見冇人覆諗住放棄

有線嗰個晚晚都有live
其他唔係拉晒就趕走晒
剩返嚟維穩唱好嘅官媒

有線
其他拉左嘅係邊啲？仲走到咩？